港鐵驚現屎魔法師

雖然應該係垃圾蝗抆完屎唔掉廁紙

但係呢招幾高 如果個個都抆完屎掉入火車 臭撚到冇人敢搭

千奇唔好咁做

好想奶上面對腳

無成本但係好大效益

推

樓主想影腳ja

有冇正面

只要黨鐵愈污糟 自然愈少人搭

你覺得有啲乜嘢靚女會肯同屎坐得咁近

咁核突你都想睇正面啲？

冇錯

郭羨妮

你老尾影相個角度高D 得唔得呀

有冇人想奶

支那仔做

仲想要高角度啲？

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

有冇人一齊掉屎？

點解仲肯坐係隔離

Btw 不如討論下可以點放屎魔法

例如 用密封袋/盒裝，去到黨鐵倒出來？ 咩時間放成功率最高同最有效？ 之類
最後整合成SOP等大家人人都識放

點解樓主話係魔法師做 唔比支那人架？

屌你老尾呀笑撚到我hihi

呢個問題問得好

屎果方面最好行動嘅前一餐多肉少菜，務求令啲屎有咁臭得咁臭，效益最大化。

拎嘅方法一定要用密實袋，如果唔係未上車已經臭死左自己。
放就最好等架車到總站乘客落哂車或者啱啱係總站開果陣，最好放係車嘅中間等兩邊人食哂。

只要多啲人每日都放啲搞到架架都有屎，不出一個禮拜黨鐵一定臭出國際變相令到繼續幫襯黨鐵嘅人都唔會再搭

你文盲？

笑撚左 m巾都得喎

要帶過去
利申，好耐冇搭黨鐵

郭羨妮會屙屎
唔係靚女

隔住mon都有臭味

有屎味

用綠卡可以壓低成本

推

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

原來啱啱喺度影屎個傻閪就係你

推推推

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

條女仲坐喺隔離 無味咩？

影屎都有得相認

Tissue mix 完份量倍增

大驚小怪
玩屎邊夠鄰國比呀

屌你老味

笑撚死

真 我慢慢養成亂拋垃圾呢個習慣

亂拋垃圾 人人有責(只限黨鐵)

屎魔法要結合昆蟲力量，先會發揮最大傷害。

所以在站外圍掉，日子一長，係仲恐怖。

利申不支持破壞，純學術討論

爆石西施

呢招夠毒

笑到肚痛

點知唔係香港人做

咁就可以加入屎魔法師既行列

手足

之前見地下有嘔吐物
雖然乾乾地唔濕了
有條幾正支那妹望望照坐

差啲俾你搞到離題

睇對腳既形同對鞋既款式
85%係支那阿嬸
7%係豬排後生女
5.5%係阿60路阿婆
2.5%係靚女

吊，噴撚左飯！
係唔係小蝗做？

對鞋柒到仆街 會着咁嘅鞋唔荒靚

而家仲有冇自由行

大便的憤怒

好撚多

好想大大力奶對腳

好多精蟲上腦隻腳咁臭都奶

唔錯

大j 教路，一人買一枝啦

你冇病？

屌你又真係有

巴打幾有潛質

講起，今朝天耀去西鐵站條長走廊都好臭屎味，屌

本師唔係支那人

陰莖陰莖

岩岩坐左架車…

廢老區賭仔跑馬日
用有料m巾work 唔work?

你太低估香港人既忍耐力，只要可以返工，那怕死人冧樓

work 多人做點都work

有人仲夠膽坐格離先好嘢

2.5？ 0.025%